[
    {
        "randomId": 608
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngiye bambaye ubusa ndi akana ngaruka narabyaye Kandi nambaye",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabambari yambaye impu munani",
            "option_1": "Nyankari",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Ikigoli"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kagera iruje",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Intoki",
            "option_3": "Ikiziha cy'inzovu",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Ikiziha cy'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye i Gisaka nsomera igisate",
            "option_1": "Imashini idoda (icyarahani)",
            "option_2": "Intubu n'urutwe",
            "option_3": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirancurucumba aracura inkweto",
            "option_1": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Inkoko mu rutoki",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Inkoko mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Umutobotobo",
            "option_2": "Uruzi ku rutare",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Intukutuku inyamubande",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Hobe!\"",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Amahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akamarimari ka Mparabanyi kaje kamara abagabo gaturutse inyuma y'ijuru",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jya mu mubande ubandwe Kagoro",
            "option_1": "Akazuba karashe",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Uturaso ku murundi",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira abana bagaturana ntibaramukanye",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Imyashi",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango"
        }
    }
]